貓貓=禮志，狗狗=？

佩雷斯主席

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

nben

傑志

x人王=？

係

原來係你

佩

志

Jxxxxxxx勁好波

薑始終係老嘅辣

狗狗法子

狗狗=鳩硬